如果個女仔識左唔耐，唔肯同我出街，whatapp keep住日日傾但冇秒回，重有冇機?定應該死心

朋友黎架姐

但我鐘意佢......唉！

你都話識左唔耐 驚咩 了解下

但佢唔鐘意你......呢！

當你消磨時間工具~

傾熟啲睇下點先囉

換個角度諗，你又會唔會同一個識左唔耐嘅人岀街？
你同一個唔係好熟好了解嘅人岀街你唔會驚咩

感情係雙向，無得強求格硬嚟

溝女唔似你打飛機一兩分鐘貨仔，係要慢慢嚟
人地無興趣就無興趣，改變唔到

你愈chur佢佢只會愈避忌你
睇開啲啦

你自己都有答案啦屌

死左條心佢啦

我明啊，只係諗緊熟d會唔會有機會....又驚做多左會搞到佢驚左我，唔做就驚自己後悔，唔知幾時先係啱既timing

唔秒回你姐係冇希望 算吧啦

這是她給你的考驗 你要加油堅持下去喔

你諗到咁遠做咩呢

由朋友身份慢慢嚟啦

你諗咁多真係多鳩餘架，自己辛苦

收到，thx

越chur距離只會越遠！！你就一定認為進取啲冇咩唔好啦，想展示誠意，但作為女仔嘅立場只會覺得你煩9變態仔，係咪冇朋友冇哂人生意義到呢個地步先會日日做哂stalker咁留意人地ig等人地覆，算啦，似番個男人好冇

淨係傾下計都幾好呀

但係佢有時又會主動問我野........ 我重為左佢專登報左個去外國既交流計劃，諗住同佢多d話題，點知個計劃唔收佢，收左我